我啲朋友係咪俾人飛咗

上星期六,我啲朋友為咗我而同佢男友吵架.星期日開始之後已經冇理我啲朋友四日啦,明明係我做爆咗佢男友名想幫我朋友了解佢男友
我啲朋友都冇做錯,係我前幾禮拜偷佢電話㗎
都唔關我啲朋友事.唔明點解小小事唔原諒唔信任對方 拍咗一個月咋就咁快挽完？

啲朋友 係咪即係唔止一個朋友?

點解我睇唔撚明

挽
唔撚識打字

唔係,一個女仔朋友為咗我而同佢男友吵架
佢男友有上過WhatsApp 線但冇覆到我一個女仔朋友.